大佬！Fact check咗先啦！

出咁多個post話個差佬扮示威者，但冇一樣有力證據可以由頭到尾重現事件出嚟一次

佢地話比佢同事入返去WOR

有相喎

自己搵片搵相啦傻鳩

放上facebook等網民自己分析囉
fact check嘅嘢人人有責啦

正如警察屈示威者衝先一樣
都係要網民自己分析啦你話係咪

咁針著真假做乜
網民會自己分析

嗱睇完圖同片我就覺得佢係煽動人衝啦

有直播喎
戇鳩

冇話過佢扮示威者引人衝擊喎，只係佢比示威者追

佢係警，有片
咁佢帶頭衝有無證據？

點睇都係覺得佢係衝

睇片我見到佢衝擊喎

唔理咩事啦, 佢真係混入示威者入面, 想扮佢地, 依個冇得駁

一個休班探員咁夜單拖攞住把鋤頭，可以點拆? 唔通話唸住入去做世界

1:35果度，我知大家都好嬲。但唔好做啲反效果，你話佢引示威者衝擊，但人地有線有晒片喎，一播出嚟邊個柒？

屌你 睇撚住live喎

搵人backup條片 或者用videocam錄低個直播

無委任證即係唔係警察啦 唔係警察跑上去即係衝啦

1:35果度

live影住呀柒頭

点解帮敌人澄清醒未呀

開閘俾佢入去
唔係警察唔通入去借廁所

屌iphone轉撚咗殘體

淨睇呢3幅圖都無得抵賴

我雙眼就係證據

我係指佢唔係引示威者衝擊

你係示威者會唔會唔戴口罩衝擊
跟住鼠入警總做乜？自首啊？
好懷疑樓豬既智商

屌有好多人好撚戇鳩

收皮啦 咁撚多cam影住警犬開閘俾佢入仲唔係fact?

跑上去仲唔係引？咪撚玩啦大佬

有線有晒片，你要做佢搵第二樣

佢地唔係鐘意斷章取義咩
而家我地Eye for and eye

支持警方追究衝擊暴徒

咪撚煩啦

善用起底功能
吖話時話樓主，真係唔好介意我咁講，你一時話警察被圍好慘，一時又話要無差別屌尻佢哋，真係好難捉摸呀

正解!! 事實上係示威者係附近發現條ON9 冇委任證, 一路追住佢, 佢事敗就ON99 跑上去, 你可以話客觀效果變左帶頭沖擊。

學下TVB,講事實就得,唔使講事實之全部
人腦會自動補充

你加油叫人fact check
加油

我都係咁覺得 又拎晒武器咁

對手做咗段咁嘅片出嚟，真係唔駛幫佢澄清喎，有埋CCTVB 認證灰衣人係衝擊嘅暴徒，我哋淨係加多一句，灰衣人疑似係警察，大眾睇到啲乜咪等佢哋自己判斷囉

係真，有線有片

唔係點啊
睇完片自己分析囉咁大個人
呢個都係我自己結論姐

正你老母
你根本就ON99企出黎博比人屌
條友叫人地衝, 重手持武器, 比人圍打電話救求開閘,
最後捐入返狗鬥咪知佢係差佬囉

So? 對方會唔會同你玩咁乾淨先？

黑

俾子彈人打自己咩，無片都話，而家有片

[香港29號割地] 中環海濱割讓俾解放軍完全冇人講

唔該順手拎埋塊地返來 唔好俾佢割出去

今日唔覺唔覺忙緊嘅時候俾佢休咗會 搞到29號自動通過
幫幫手 香港人真係好唔得閒

咪on9啦
純粹想入翻去警總點解要拎住個雪糕筒同水撥先？

但畫面真係好似衝擊

屌你你睇左有線段片先講

咁多記者同議員望住佢
睇住佢手持武器衝
再衝番入狗竇 樓豬你呃蝦條阿

呢段後尾黎架

靜啦屌你老母

正想講
發夢夢到佢衝都幫佢兜

1:35係示威者見到佢鬼鬼鼠鼠就追住佢叫佢SHOW 委任証, 之後影住佢一直沖上去警總門口。

點知會唔會借機煽動人衝，仲要有武器，我學班差佬咋，我嚴重懷疑呢位便衣 手持武器 想混入人群中 帶頭煽動人衝擊 藉此用更強武力清場

黑警屈示威者果時有無黑警企出黎講fact check左先呀

大佬！又多一隻鬼蒲頭！！

叫人fact check果d一定係中學生 一d社會經驗都冇 敵人會唔會咁乾淨對你呀 個玩法係大家鬥污糟架渣

係示威者前線, 隻龜搞緊乜野呀張相好有動感WO

然後係二樓拎住水撥攻擊性武器, 淨係靠一段片黎叫大家FACT CHECK
但係其他人望過既野又多過你

你係咪應該睇埋其他相再推斷需唔需要FACE CHECK
但係你係咪應該考慮直頭同大家講「出左新聞再判斷」呀

Backup 咗去pronhub
唐生大地震版

有線版

屌你老母你自己唔識 fact check?

因為係鬼，要掛同類澄清

第二段片, 睇埋呢條片都係見到佢一路沖上去
冇人否認個客觀效果係「帶頭沖」, 始終現場群眾唔會睇得咁清楚, 只係求fact check 佢係米有主動叫人衝, 楊ONQ 都係度等佢report

直接封鎖樓主 完

我係現場
灰衫哥帶頭衝 ﹐但我地無人跟。
大家先懷疑佢係黑警。
佢見無人跟﹐就走左﹐有幾個巴打覺得唔對路就跟住佢一路屌佢。

之後我就無睇到﹐睇番新聞先知原來同困住個個同一個人。

你走緊會唔會拎住雪糕筒啊on9

睇左段片先, 佢係上左二樓先ON99拎雪糕筒

有相有片都話無證據

有撚埋片啦on9

蘋果影住佢敗走上去先拎嘢

啊Sir 唔好掛住上連登啦

樓主又開新POST

大家聽樓主講冷靜d.比d掌聲自己等埋獨立調查委員會埋得成班告得成先做野

其實楊ONQ 都係度, 等佢report 番件事

個黑警點都係仆街架啦, 客觀地製造沖擊既效果

推

又封一隻狗

傻鳩樓主 係咪而家on緊夜更好撚得閒

點呀扮咩偵探呀？
唔理你咩動機先啦

佢真係混入示威者入面扮示威者喎
點解扮先？為乜先？
如果無事敗，事成左，會發生咩事？
用下你僅餘既智商ok？

樓主見到同事咁戇鳩比人篤爆係咪嚇到瀨屎 你班警蛆仆得街喇

收工啦呀sir

樓主係狗隻 Fact checked

咁報警lor

入黎睇睇幫手推下,唔該

專燈入黎block傻9

有相有片仲fact 咩check